XBOX : PS5失敗之處是用SSD載入遊戲

成班靜係識轉貼PS5 D新聞打飛機,吹到讀取時間幾秒以為好撚勁..

XBOX : 需要載入遊戲已經係垃圾

感覺今年番番去Xbox360 vs PS3年代

豬閪樓主連Resume同Load都未撚識分就喺度撩事鬥非

好難 xbox呢幾年好似放棄左亞洲市區

其實有咩好爭，玩開PS/XBOX都應該唔會轉會

PS5 : 我有全世界最快既戰機,邊個夠我勁
XBOX : 我有傳送門

真無咩日式驚
xbox手制同Halo係我仲買佢既原因

係 其實xbox點好點勁
都係會買ps5

呢D留返比PS5用家分啦,對你地好重要
XBOX連 SAVE系統都可以刪埋

GeForce Now: Am I a joke to you?

無好game = 垃圾電子廢物

買邊部係其次,
見連登一面倒吹到PS4 幾快咁神, 根本無留意XBOX已經進步緊

真係好撚勁
唔洗Load

不過打online mp 無場 尻等

只要XBOX關機時間不超過一星期，所有遊戲都無需載入

官方仲叫Quick Resume功能其實係嚴重改錯名,
以後所有GAME只需要LOAD一次,連SAVE唔洗要

大家都係鬥獨佔平台姐

要
但係我揮刀揮到一半關機出街,5日之後揮埋果半果刀完埋個動作都唔洗LOAD GAME,唔洗SAVE

gear of war

乜你唔覺開PS5 po開得最密果個超級毒能係企你嗰邊架咩

柒左唔好推

窮L先左比又比，買L曬佢咪得，都唔知煩咩

理撚得你快過火箭 有game玩先得架大佬

正常黎講，你點會同時煲緊2隻甚至幾隻game ?
所以呢個function 其實可有可無。（至少對我黎講係）

呢點係幾勁既
其實即係save左memory state落ssd, 再load出來

但係會同時玩咁多隻game既可能性有幾高? 一隻game pause resume呢代已經做到啦，玩一半跳出home screen, sleep部機

如果部機多過一個人用就有用囉，或者打到一半有朋友來 etc。另外，想像到會有機會中bug，同埋一定會佔用珍貴既SSD空間...16GB ram save落SSD可能都佔10GB, 8GB，話唔定最後好多人會disable佢

儍閪先玩Xbox

利申： 富二代，扯住旗打算一出即買十部ps5，其中一部比工人，怕佢悶

唔爭取亞洲市場係
每一代都輸的原因之一

基本上每一代都係
北美小勝
歐洲小敗
亞洲大敗

下? 呢樣野唔係switch都得架咩 ?
只係一隻 game 同 2 隻 game 既分別o者
有幾可會同時開 2 隻game?

咁有乜用

ps5咁撚廢希望唔洗食炒價

北美XONE銷量明明係由頭輸到尾

老老實實我一d都唔介意依家PS4既loading
可以禁下ig飲啖水休息下唔好咩

換咁諗
一日冇Xbox呢啲垃圾選手跑到隻狗咁追
罪大都唔會出新嘢，淨係擳牙膏

多謝xbox啦

垃圾功能樓豬吹到咁誇

epic:ps5 ssd勁到可以全部模組唔洗low polygon

真 on9先Xbox

支持樓主買xbox

比你xbox做得幾好又點
轉主機唔係一個人既事
除咗極端毒撚之外一般人都有堆frd一齊打機
一個人跳槽容易 一竇人就難好多喇

睇片係同時可以開幾隻game

你條片隻隻game都要load喎

樓主:沒有遊戲已經是垃圾

Agger
仲要香港無咩人玩xbox

Jm9

屋企停電點算

佢都冇exclusive game係正既
PS就年年都好多勁hit既exclusive game
比你Xbox勁到識飛都冇用啦
唔exclusive果D我PC玩唔好?

Ps4係勁在佢啲獨估Game wo

Why not both?

成個design唔同晒，game engine限制少左，
原本Linus都出片笑PS5冇用, 上星期出左片道歉

其實你PC玩佢exclusive 對MS已經係一樣MS根本已經轉咗玩法，個game pass ，收購廠商，部主機只係當砌好嘅PC，佢而家行賣service 多過console war

可惜越出越悶
第五集真係悶到單純睇劇情咁

年紀大個班通常都有部xbox

十幾年前玩xbox係因為有隻gow

而家Xbox 個班都老野冇咩玩

xbox無獨佔先係問題
gow, forza
windows都玩到
洗咩買xbox

Xbox冇game係死症🤷‍♂️

開始動搖了, 想買XBOX

why not both?

多幾隻game可以點都好過得一隻得啊你唔用咁多隻就唔會用咁多ssd啦，有得選擇點都好過冇得選擇

要即係皮已收啦
即係我打機都要禁個save制
唔係既話我死左點load啊

認真香港仲有人會買xbox咩

xbox 都無game 啱玩
話之你洗唔洗載入時間啦

ssd變ram

ps5都有
個個叫start制

唔玩咪唔洗載入時間囉
MS又贏

其實咪即係sleep mode加強版

我平時會將部機set做待機
除左唔可以game轉game之外咪一樣係可以即刻繼續

PS5 講緊嘅係load game時間
樓主講xbox嗰個係轉game時間+ 直接入返之前進度
係兩樣野嚟

我到依家都覺得有得換電好d wor

佢只不過係將待機功能延伸去轉game方面

有幾何一次玩幾隻唔同game

玩開fifa/ nba再搭隻rpg嗰啲囉

Xbox 的確係唔洗載入遊戲

都冇遊戲比佢載入

連香港電莖展呢啲門面例牌野都冇參加

你就可想而知放棄到咩程度

唔該樓主再吹多啲xbox

我好驚訂唔到PS5

其實XBOX ONE岩岩公佈個時, 大家都有咁既期望
始終二廠互鬥, 贏既永遠係玩家
除非二間鬥渣灘鬥出HEA GAME

拎部垃圾switch都做到啦

前題下唔比熄總電源，同desktop pc一樣........................你話係帶出街既就話有用

而家通常都 online打， 要佢個功能有乜用， 唔通可以停埋人地咩

當年成班人咪又係由xb360 過晒檔去ps4，霸主總會有更替，係睇下邊一方突然失手啫，console 界如果一次第一就永世都第一，索記當年就唔會彈起啦

Xbox蒜狗掃把啦
做返鬼佬市場算

最慘佢白人市場都係輸 呢度啲XBOX粉不願面對 仲覺得有機會反撲 唔使慘烈到XBOX ONE呢代咁已經要還神

連登好多依d垃圾

窮撚表示：2部都唔買

有game玩都無用，9成人渣私家車，

得幾丁友渣火箭

都係睇GAME做人

咁同我依家PS4 玩到一半轉SLEEP MODE
第日訓醒再玩過又咩分別

唔洗㩒sleep mode

由㩒sleep mode 轉左㩒shutdown
大突破

上代Xbox one一出水貨即買(班fd都係xbox)，FIFA pro club揾勁耐先踢到一場

中途買多部PS4諗住玩獨佔game，玩玩下啲fd都轉埋會，部Xbox One長期封塵

Xbox機能幾勁都冇用，冇game冇人玩

我部電話都係
開完youtube開lihkg
可以轉黎轉去
0 load time
勁過ps5

問題係都唔係同PS5講同一樣野

但一來要等 PS 自己 on9 出事,
二來 xbox 自己都冇咩心機玩,
switch 直頭自己玩自己果範就唔拎出黎講啦
其實只要 PS 穩打穩札的話, 我覺得 at least o係呢代都幾難見到更替

有game好玩再講

PS3同360果代個digital化未有宜家咁恆，轉會包袱少啲啲
2邊都要比咁多心機落去向下兼容係要黎hold舊客

其實暫時個情況都幾貼合馬太效應
"貧者愈貧，富者愈富"啲FD
上星期PS5啲片total view數唔夠3日已過晒XSX所有先手宣傳到宜家嘅total view數
PS呢個名嘅號召力都唔洗多講
而Sony呢個gen贏左，吸多左客，比更多錢落去出高質獨佔
呢啲高質獨佔留到客之餘仲吸到新客，形成到一個良性循環

M$都係意識到呢樣野先收購左16間工作室去出多啲自家XGP獨佔
但佢又放生左呢個Gen最後一年，同時嘗試模糊Gen嘅界線
連隻Halo Infinite都係之前整唔切而放去XSX做護航，本身係基於XboxOne去整，再跟XboxOneX同XboxSeriesX性能去分吃做 optimization upgrade畫面同幀數

Xbox 幾勁都冇用
因為你身邊冇人玩xbox

上次都有條傻仔拎Xboxsx同pc鬥resume
單工墓碑機制嘅os同windows鬥多工

點解成班連登仔用以前黎比較未來?
真心好撚井底之蛙

因為PS4 贏左呢個世代 所以XBOX 之後就無可能會搶返?
自由市場自由社會 幾時都有變數啦
Switch 都無諗過因為一隻動森而翻生啦?
而家因為GAME 而否定XBOX ?

老實講, 如果最後個錢XBOX 係平過ps5
我一定轉會
因為好明顯今次XBOX 好有心搶今個世代
而硬件上已經贏哂
我有信心佢今代會多返好多game
風水輪流轉呀

2013年未出ps4果陣d人咪又係話傻閪先玩play station
係xbox花式自殺先俾sony贏到

Xbox無心玩就唔使又搞game pass又玩價格戰 嫌錢多無聊拎去燒咩

Xbox最執輸真係獨佔少左啲 無咩特別理由要買佢 相反老任機廢但淨係屈獨佔ip都夠做

講得唔好，應該話生態圈未有發展到宜家咁
獎杯/成就，PSN+/XboxLive金會員免費game
仲有就係總player人數對遊戲體驗嘅影響

其實只係主動pause，然後墓碑機制，將ram啲嘢save落ssd（虛擬記憶體），如果隻game儲存方式係無限斷點仲簡單

連登咁多小朋友要揀

條片要load game wor屌你

你對比下呢幾年ps plus既免費game同金會員既免費game
我肯定大部份香港玩家寧願揀ps plus
因為金會員近年好多都係歐美型小遊戲 主要係佢地主力谷個xbox pass

利申:金會員同ps plus都用緊

Windows同xbox都係microsoft

360同ps3最後都已經拉到55波，2邊都8500萬咁上下
Ps3裝機量多百零萬
肯定唔會講到係"傻閪先玩PS"

一次過打8隻人中之龍，由0到7不停亂出亂入，玩到自己精神錯亂

仲有冇晒日廠既支援

其實XBOX marketing一直放錯焦點
如果佢哋強調自己國家/地區選項係冇中國份
喺亞洲嘅銷量應該會贏晒

其實十年前嘅windows phone已經係絕對墓碑機制，手機十年前嘅技術，今日用喺console成班好似發現新大陸咁

xbox送都唔要

其實唔睇功能 幫朋友買晒ps我點都跟

當年成班fd都打360，仲話ps3 冇朋友先打
15年轉晒去ps4，到話x1 冇朋友先打

揀咩機都係睇班fd頭

"Switch 都無諗過因為一隻動森而翻生啦?"
由你呢句已經知你都係井底之蛙嘅一份子，由香港睇世界
出動森之前Switch嘅銷量都已經同XboxOne相差無幾，講緊XboxOne早Switch 4年出
今年動森再谷多幾百萬部過埋X1
2月未出動森前 裝機量都已經over5200萬
唔好因為老任大部份game唔啱你玩就睇少佢

呀屌，睇AMD出貨量XboxOne係未到5000萬
未出動森都已經過左

而家睇返老任唔同你班傻西o係度鬥其實真係好高明

不過真要根基打得好先有本錢咁玩
剩係食老本玩自己 IP 都夠

部機勁到曉飛天都無用，最緊要係個內容，無好game只能封塵。

點解大家咁憎xbox呢？
Xbox打返上黎，唔好比Sony獨大
有咩唔好
有競爭，得益嘅始終係消費者

由始至終老任個市場定位都同Sony&M$唔同
就算WiiU大爆死都係佢自己玩死自己 同另外2家無乜關係
係唔玩任系嘅連登仔先咁鍾意拉埋黎講

BTW 補返條AMD出貨lin先，費時比人話我鳩up

ps1 已經有

都係戈句啦，你冇game吸引到人，整部超級主機都冇用啦。我黎打機真係因為比你部主機吸引咩

其實唔係憎佢, 我自己都有xboxone,
但事實佢真係擺緊o係度封塵
而今個 gen 佢又未拎到 D 殺手揀出黎令我唔再一次睇死佢

xbox冇驚玩

樓主柒左就潛啦
Quick resume講緊本身開住幾隻game可以自由切換咋
唔開左先咪又係要load
柒既

...

無獨佔 買兩部鋪塵咩

快又點.....無game玩 識飛都無用

Halo Infinite係基於PC版去整
基於XB1去整洗鬼搞個全新引擎咩...

仲有Halo Infinite包XB1版,2021部份Game都仲有XB1版
Sony就連Spider Man都飛埋PS4版佢就知邊個先係搞放生

不過係咪又要改口風做快快切割左PS4佢先好?同7年前倒轉哂

下
都係要load喎

以為有幾勁
入到黎屌一早講過喇

Halo

以為有咩特別⋯⋯屌multi-tasking咋嘛⋯⋯
我部PC都得啦，要你何用
你啲game?我買xbox game pass咪得囉

冇fd 有Xbox

傻西樓主 咪又要load

高達online唔洗load
因為直接彈game

真

psp都得啦屌

其實ms模糊化左console同pc既作用已經令到佢無得打或者好難打，依家sony既對手係apple同google

XBOX你唔會用SSD咩

halo出係pc算啦

無見過人吹 硬件上xbox應該全面吊打ps5

成個連登都係踩PS喎師兄

有人中之龍叫醒我

唔load SSD 即係load RAM定係雲端？

其實Halo有咩咁好玩？我問過好多次都冇人答到我。講爽快又唔夠COD爽快，講對戰規模、熱血又唔夠Battlefield正，Halo兩隊人幾條友彈下彈下用支Laser槍蕉蕉蕉咁都唔知做緊乜

利申：玩左十幾年COD, Battlefield

而家醒未
發佈會都公佈咗一排啦喎

真正井底啲人覺得switch game係細路game
Mario Zelda呢啲video game history天花板級IP講到細路先玩 Zelda又淨係聽過botw
連之前zelda mario出過幾多隻滿分作 goty都未知

xbox性能上強過ps又點
重點係少獨佔game嘛

姐係煮野食咁
xbox就等於澳洲和牛
ps就等於頂級a5和牛
xbox你把刀你個爐幾靚有咩用
人地ps求其煮都屌打你

唔止係ps贏左呢個gen （ps4 vs Xbox one)
係Xbox輸左成個gen （Xbox360建立既基業）
再加ms呢幾年先開始投返錢落去買返studio （前幾年仲要執咁d）
起步點後左
要後追條數都唔係一年兩年做到

推爆佢

相信開機都會入返OS，如果唔係點知你想Load邊隻Game

又係連登智者

要睇cross play做成點

xbox 識飛上天都好
都係買ps5

xbox有pc都有, xbox識飛上天 pc直頭可以衝出銀河系
買xbox把撚

唔反老任點顯得我地口味高雅

打機要難 劇情要黑暗絕望 gameplay要長 畫面要高清多細節
全年齡合家歡易上手都係垃圾最好隻隻都係畢幫witcher rdr2

你都等執笠，仲講

老任或成最大贏家

咪傻啦，撈埋PC班滑鼠未俾人虐過？COD已經係最好例子，而家個個都熄左cross play怕鬼左班滑鼠同外掛

Ps4 = Apple
Xbox=華為

要INSTALL GAME真係好ON9, 以前XBOX360 大部份GAME都唔使INSTALL 就玩得

有gundam bandai果d叫醒我

M$ cross platform
你見mon hun world就知sony幾on9

點on9法？

十部咁少學咩人做富二代

Pc最強平台
全方位屌打console
無cross platform連過save都唔得
用ps4 d垃圾過時畫面就因為個save
早買早難受

resume=\=save

年紀大先多由細玩ps大既死忠喎

用緊垃圾電腦無你既煩惱

不過PS4 芒亨有中文版點都好過xbox得日英

quick resume 唔代表唔洗load
load 1秒都係load?

玩緊RPG，突然想轉出去玩場音驚踢場波係經常發生

其實硬件唔關事
邊個多game就邊個贏

將Ps 同Xbox
換做Apple 同android就知結果

唔係獨佔根本pc+xbox手制會玩得最開心
D朋友走左去玩pc mon hun dlc
但你唔想重玩個save就體現到ps4 幾反智
再唔好講你有部ps4係度仲要插返部ps3玩red dead 1有幾無稽

xbox可否爭氣利申x fan

真 嗰年仲重本玩乜鳩野kinect

ps4一開頭都冇game 你又買

剩係Fifa pro club
除非成班frd過檔
唔係已經幫ps綁住一堆用家

所有話Xbox 無game玩嘅人，睇下上面條片啦

Switch幾時有死過你睇下佢啲game既銷量先啦

當年出ps4 果陣
又係有班人唱淡

當年360係日本輸到仆街一個星期得雙位數銷量
真係咪咁撚老定
你估當年M$洗得少錢
要贏唔係咁易

Xbox game pass其實好正
下代賣平啲應該真係會轉 反正毒撚
ps4啲獨佔除左spiderman我都無玩

PS5 : XBOX失敗之處沒有遊戲.....

D論點好似廢老

部機都未出，未實試過，將個功能擺喺現實環境可以延伸到咩變化同應用，淨係用現有嘅機制同使用場景黎否定新技術

好可惜xbox唔多好玩嘅獨佔

咁驚停電你玩返switch啦柒頭
你屋企住支那？ 香港地有幾可無預警地停電
攞d咁嘅極低機率極端場景出黎挑係咪覺得自己好有智慧？
你不如擔心埋屋企煤氣爆炸部機仲頂唔頂得住丫笨

收尾嗰年有限時獨佔嘅FF7 TLOU2同對馬島呢啲大作玩，點叫放生
雖然TLOU2劇本爆炸
M$最錯就係之前執左啲工作室，搞到唔夠自家IP同對家鏈過
大家最鍾意嘅3A開發周期長，唔夠工作室就谷唔起個產量

PS4上5情況就好似NDS去3DS，3DS同WiiU去Switch，PS3上4，x360上x1咁正常換代操作 出新機專用軟件
出銷量有保證嘅作品作為護航谷裝機量商業上多年黎都證明係可行嘅
而1st party嘅廠可以最早拎到開發機同開發工具，佢地亦都有條件可以係早期專注於次世代遊戲嘅開發
今次sony好激進咁改左個I/O配置又用SSD而非HDD為前提去開發 令PS5專用game會比較難改返落PS4
蜘蛛仔佢地聲稱upgrade左個enginee
都要到時睇表現先知係咪一個合理理由個expansion出唔到PS4版 只可以出PS5remaster版

而M$呢種做法反而先係異類(非褒貶)
x1可以繼續玩係因為M$轉路線，想做平台商多過主打console，唔理係舊機新機定係PC，只要有人玩有人用XGP就得
模糊console同pc界線都係為左咁
但衰啲講句，舊機基於性能所限 一定會拖累到新作嘅開發同表現，只係多定少嘅分別

就好似之前連登有人講過PS4上PS5，由HDD變SSD嘅分別係搭lift偷時間去做loading所需時間會短左
但佢又好似無諗過基於新機開發嘅game直頭係可以cut走搭lift呢part 成個場景地圖都可以改左佢
當然呢啲位可以靠劇本用到盡，但對開發人員黎講始終都係多左限制

由於XSX個設計邏輯都係跟PC嗰套，跨世代作品係新機同舊機之間都只會係畫質 幀數 特效上加加減減，場景設計都要照顧性能最弱嗰部
唔會好似“瑞奇與叮噹咁一瞬間轉移換地圖咁去用隻SSD”呢種用新機特性嘅場景
呢啲都係包埋喺玩家體驗嘅野

愈打愈長，feel到都開始語無倫次

係咪姐係部機唔熄得一直要待機

nds年代已經有啦喎，摺埋部nds就自動跳去暫停啦，開返又玩得

發夢唔好咁大聲

瑞奇與叮噹
講緊可以一下就轉完全唔同既map，之前係諗都唔洗諗。
God of war2應該會專精咁做到穿梭9界

上面d人仲用緊「舊思想」去話ps5既ssd無用。

隻ratchet and clank我好有保留
第一、佢無講明係in-game，之前sony都唔係未試過講大話
第二、轉換場景嘅途中，玩家有冇自己決定權都未知，即係話有可能根本唔係interactive，成個場景嘅設計本身就係咁樣，唔存在「轉換場景」呢件事

因為XBOX根本無乜出名自家IP 出嚟出去都係嗰幾味 咪唯有係咁吹捧囉

Touch ID: 多手汗點算？
Face ID: 戴mask點算？

所以咩都冇用，用番passcode最安全

屌你老母
你呢啲真係阻撚住科技發展

ps5個ssd有冇用睇你同咩比嘅啫，同ps4一定好有用
同4k筆直list砌出嚟嘅pc幾百蚊ssd唔會太大分別
XboxXS個ssd都係

先當遊戲全部係食順序讀寫，ps5要讀一秒，其他ssd都係多一兩秒

如果係用過渡場景無縫讀取，嗰動畫時間都遠超讀取時間
如果係無縫地圖stream地圖資源，你要用盡個讀取速度嗰時，人物移動速度之快已經係不具操作性

其實個個拎住個尿袋咪又係拎舊電

瑞奇與叮噹果隻唔係超高速移動下無縫LOAD地圖
係傳送點咁樣一踩落去果下周圍嘅地圖無縫轉變

過渡場景果PART我都講左SSD BASE直頭設計上可以消失

除非自家工作室用埋底層api做開發
其他廠都係留晒後路做跨平台
不過ps5 xboxsx pc喺I/O速度上嘅差距唔足以製作出唔同嘅gameplay 體驗，同ps4比就得

香港人玩日系game多

日系game無可能獨佔xbox完

其實ps5有exclusive已經要買 gow呢d你xbox幾勁都玩唔到

點會唔得
load得唔夠快咪freeze咗隻game慢慢load都仲得
邊個叫你2020仲用Hard disk

咁呢個一早都知，2邊要用盡機能都係要靠1st party
3rd party一定做到2邊差唔多

pc 個I/O都做到linegae2m一秒時間視角飛上天，無縫傳送到任意地圖

過渡場景無咗即係變無縫大地圖streaming，大地圖streaming個地圖資源唔會短時間好大變化

其實係可以用LOD配合啲effect逐漸掃返啲場景出嚟
刺客教條一直都用緊，人物照常操作

AC2年代仲係hdd天下，嗰時已經識咁做真係好正

所有新發明都係由一個問號發展出黎，連一個問題都容納唔到，你就真係阻礙科技發展。

過多幾年手機又有得換電果陣又可以大書特書
同ssd一樣

年尾兩部機出咗咪知囉

UE5 Nanite只能夠render靜態(Static Mesh)同非透明嘅模組
植被、布料、毛髮、體積雲，呢啲會郁嘅或者有透明部份嘅都用唔到
遊戲角色會郁亦都當然係用唔著

所以成條UE5 demo片得啲砂石同金屬，再加一個泥膠人

PS5:XBOX的失敗之處是沒有獨佔遊戲

一陣啲人用部開chrome都爆ram嘅PC同你講PC多工廢過XboxXS
我單工OS用墓碑機制秒殺你多工OS
不如試下要連線嘅game睇下你仲用唔用到墓碑機制

十年前嘅windows phone已經係墓碑機制，手機十年前嘅技術，今日用喺console成班好似發現新大陸咁

人地部pc仲用緊奔騰4 512mb ram唔得既

無人互屌仲係連登咩

幫打手賺錢真係好咩

你啱，我輸了
結論：PC多工甚至不如windows phone

都係要load 呀 屌你

我戰機上面全部Rambo，你傳D貓過黎做乜？

PS5 SSD controller係Sony特製
同幾百蚊ssd有分別
不過等到實機test先知係咩料到

佢隻nvme唔會好得過970evo

最多軟件優化預戴

一向都覺得sony 鐘意吹大， 當年dc 都係咁俾佢黑死

用緊XBOX GAME PASS PC
下載GAME勁快
不過好少GAME

七千萬多邊形

宜家啲電話都做到啦。。。

唔係話解壓專用soc慳CPU效能先係重點？
但不如直接upgrade CPU效能，留返一兩個核心做解壓
始終decompression都唔係個樽頸位

不過講多無謂，睇下幾時有game用得盡個I/O嚟改變gameplay先

就睇片尾嗰個移動速度幾時有game用得著
蜘蛛俠就冇飛得咁快，整隻超能力game或者飛坐火箭飛應該用到

你就on9唔install靠隻光碟黎load game咪慢到仆街囉

其實話xbox冇game 係點冇法？冇fifa?

冇ps4獨佔=冇game

我係由一個programmer同一個普通用家角度諗

作為普通玩家，同時間玩幾隻game，係一啲都唔enjoy，亦都無咁多時間。可能你本人係ADHD啦，係呢隻game斬一刀，可以即刻轉去第二隻game揸車。普通人根本唔會咁玩，所以我嘅結論係，成個家庭share一部機既時候就有用，我玩個mission玩到一半要出街，另一個人可以跳去第二隻game。

而佔用ssd空間，絕對係會發生，睇下多定少。作為programmer我肯定估到，memory既野一定要搵個地方儲低，除非主儲存空間以外仲有額外空間for呢個功能，否則如果隻隻game都可以suspend resume, 隨時佔10幾20%空間

如果你係想像緊Online game，心諗我依家都同時玩好多隻，咁我可以話俾你聽，Online game一定唔會用到呢個功能，因為Resume返嚟同個server唔同步，一定有好多問題

本身買Xbox係為左玩Forza，而家PC都玩到唔洗買佢
等GT7

兄弟
靠光驅轉，read俾盡你40Mbps

我用hdd 150都快你4倍

無game都係死
難道我會用console機玩超頻？

光碟配搭高速SSD

970 evo已經係千幾蚊級數
4千蚊list點樣放到970 evo?

就算Sony吹大左，差過970 evo，都係好事黎
留返個後路比用家升級，唔洗下下都問Sony原廠修理

應該出GEARS 6 黎護航

作為programmer，聽到 PS5 淨係用SD，好想打飛機
公司啲Database重係用緊hard disk，部PS5重快過公司部server

仲有xbox架原來

番番去二次大戰

你有冇去過美國
個個都玩緊xbox咁濟

紅隧單線來回行車，出口有十條線有乜用

stream地圖資源睇隨機讀寫多，連續和4K隨機對打機冇乜用
反而專屬解壓SOC幫CPU慳到效能先係比較重要
不過XboxSX一樣有hardware decompression

其實自從m$走game pass路線之後
佢console war就已經輸左/放棄左冇諗住打
就算佢console識飛都冇用
我買console都係用黎打機姐
如果你xbox所有既game我係ps5 或者pc都玩到既時侯點解我要買xbox

Xbox有冇人中之龍

連機個下慘
mhw xbox玩家難揾過處女

食得咸魚抵得渴

你係咪指00:50嗰度？
個傳送點唔係玩家自由決定飛去邊到，由玩家未跳落去已經可以pre stream好晒
就算由起跳開始計前前後後都用咗4秒實時動畫做無縫過渡

要講嘅話，呢條片0.8秒load完蜘蛛俠地圖仲勁啲，加返無縫過渡更完美

如果整隻超能力game或者飛坐火箭自由飛，速度係片尾咁就真係影響到gameplay啦

你講到佢幾勁都好
啲人想玩嘅game全部喺晒sony到
所以個個都係玩PS
你啲少數XBOX玩家

你啱, SOR鳩

冇得save 我點撚樣S/L? 傻撚咗?

Save緊嗰時停電都會冇晒save
手提機save嗰時咁岩電量不足都會冇Save
你真心覺得自己醒突破科技盲點嗰下真心好撚嘢

有

你真係好好笑

PSNOW 去咗邊

當年打cod mw 1/2同埋fifa，喺360勁快揾到人打。ps3個網絡嗰陣閪到狗也不屌，嗰陣玩ps3係主力玩單機game，而360係攞黎online同fd玩。

mw2個期360真係好多香港人打，有好多唔同牌頭既香港戰隊，點知去到xb1就全部過哂ps4

因為halo3應該係第一隻喺console有sandbox，嗰陣07/08年，同期對手應該係cod4. battlefield 3嗰陣好似都未出世，仲係玩緊bf2

回憶，嗰陣個個個名係 （戰隊名 自己名）

個問題係SETUP，XBOX一早已經可以一路玩一路INSTALL，PS4都話有，但我玩果幾隻咁啱無LAW

INSTALL咗咪又係要LOAD
比較以前GTA V
XBOX360(印象唔使INSTALL)唔會LOAD得耐過PS4(要INSTALL)

Halo好正

有班人鐘意搵硬件打飛機，無game玩講乜都死

同埋D GAME 設計都有D ON9，有無聽過FF12 點13隻ONLINE GAME第一水，一個花盤POLYGON 多過個人。 DETAIL同畫質好係好，用有限資源同技術做到最佳效果的GAME 先係好GAME。 以前PS2 GOD ＯF WAR 個效果都好正，GEAR OF WAR又係又大又靚，都唔使INSTALL都玩到好順。
放落SSD 再加速，減少一個BOTTLENECK係好，但唔使下下INSTALL 100GB掛

xbox唔用ssd裝game咁用咩？

啲人玩都未玩過淨係識屌

唔駛講得太複雜，比較下就知

Sony：有日系game, 有美系game, 有獨佔遊戲
m$：只有美系GAME，冇獨佔遊戲

咁大家話點揀啦？

XboxSX 會同win10統一用dx12 ult做api
所以win10嘅game都可以直接搬去xboxSX
想換PC打新game嘅或者可以考慮平啲嘅xbox
所以xbox今次可能係想引PC gamer去買

PS4用戶就幾穩陣，想玩獨佔就一定會買

係因為XBOX D GAME都唔好玩
先不停轉畫面

食過屎，再食多次，樓主好波

PS 獨佔好多？又唔多覺

利： PC用家

Bloodbore
Gow
Horizon
Gt
Spiderman
Uncharted
Tlou
P5
Days gone
Ghost of Tsushima
The last guardian
Demon soul
...
睇你想唔想玩